或者一時疲勞到傷身 弱得像個病人 才像要找個肩膊枕一枕

你話你唔介意，但其實我好內疚，都好心疼你，好似要你無了期咁等⋯⋯點解要鐘意我依啲仆街

我愛你 與你何干？

點解要佢等？

係囉
點解咁仆街要害人
點解要咁自私

唔好害人啲仔女啦